---
id: version-1.0.0-intro
title: راهنمای استفاده از پنل کاربری تحت وب نانوواچ
sidebar_label: معرفی پنل کاربری تحت وب
original_id: intro
---

پنل کاربری تحت وب نانوواچ دسترسی نامحدود در عین سادگی

## معرفی 

در اولین قدم برای استفاده از خدمات حضور و غیاب نانوواچ لازم است که در [پنل کاربری تحت وب](http://app.nanowatch.org) نانوواچ [ثبت نام ](register.md) کنید. سپس نیاز است که تمامی مراحل ایجاد و پیاده سازی تنظیمات کسب و کار خود را با توجه به این راهنما انجام دهید
شما با استفاده از پنل کاربری تحت وب نانوواچ می‌توانید همواره به تمامی اطلاعات پرسنل خود در لحظه دسترسی داشته باشید و همچنین توانایی مدیریت کاملی بر فرآیندهای پرسنل خود از قبیل انواع درخواست‌ها، شیفت‌ها و... را داشته باشید.

![معرفی پنل کاربری](/img/dashboard/intro.png)
